[轉載]鳩叫大行動

鳩叫大行動建議書 （每晚10點/2200HKT）

我唔知大家係唔係都好嬲好唔舒服，有一種無力感？
我唔建議大家忍住，因為忍得多會好辛苦

不如大家係每晚十點行動 （每晚10點/2200HKT），落樓下/上天台/對住窗外/任何地方 大叫你既願望

建議目標：
-有助發洩不滿情緒
-比人地知道有幾多人支持佢地
-比你知道有幾多人支持你

建議方法：
-每晚10點至10點05分（2200-2205），在什何地方，盡情大叫你的訴求吧

即使有冇10000 個like ， 我都會去哂18區鳩叫，希望各位大力支持
#香港加油

大叫係唔犯法的，同場加影，《噪音管制條例》
條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。 條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。

推

可以好好發洩，排解情緒！

有冇人今晚叫

十足以前 exchange 住 Uppsala 嗰陣

依排真係好灰

正

好學唔學，學埋美國左膠啲戇鳩嘢